加減乘除都錯既垃圾是我

怒錯
後悔小學功課全部都係用計數機做

渣ga